Poly手足唔係Condom！！求下大家諗辦法救手足！！

依家唔係屌手足嘅時候呀！入面手足被包圍啦，再咁落去真係會全滅

叫開花又冇人出嚟，冷氣軍師諗下辦法啦好唔好

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

最需要係人呀！！唔係咩物資

Poly報埋警啦

Be water 勿再戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下